理性討論，當年反對起焚化爐算唔算盲反？

無論幾時睇返都係有需要
垃圾問題從來冇解決過

要睇下技術有冇進步到